陳雲：當今第一戰神走入戰場。

陳雲：國師錦囊。當今世上第一戰神，解釋是日金句。
冷戰愈和平。結果愈凶險。
對中國如是，對香港更是。前蘇聯是和平應對冷戰，結果呢？四分五裂，慘不忍睹。戰場的地獄，是為膽怯者準備的。
中共肯定會墮入戰場的地獄，被和平的機器絞殺。
（圖：當今第一戰神走入戰場。）

敵將 是doctor lee

係唔係希爾頓 佢屋企樓下？

係戰場 你唔識野

呢個背影真係好熟面口

屌 第一時間都係諗起聞西

青山戰神

未食藥

仲要等到夜媽媽熄晒燈無人先敢影

聽過啦，人呢？？

青山走犯呀

呢度係偉華

唔係話退出香港政治咩？做咩又走返出黎？

唔係好識分

國師係咪咁撚痴線

國師係口臭者

d書網台好正常完全兩個人

最搞笑係屈佢親共

明明佢最早屌恐懼撚 健康碼

城邦論又比人點名

不過連登有幾多人咩都聽呀

睇娛樂新聞就多

陳雲張相左邊有間百佳，希爾頓一間超市都無

咩依家雞竇開係商場咁揚都得？

送條撚樣番青山啦

我知個位
但唔係好識分啲名

佢黑人憎唔係因為佢d 論述 而係成日單單打打 賣淘寶貨當自家製野呀